Sur la figure ci-dessous, les points $M$, $E$ et $S$ sont alignés ainsi que les points $B$, $E$, $R$ et $A$ et les points $F$, $R$ et $K$.

De plus $\widehat{KRE}=48\degres$ et $\widehat{MER}=48\degres$.

\medskip

Les droites $(MS)$ et $(FK)$ sont-elles parallèles ? Justifier votre réponse.

\medskip

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{5EvalAngles04.png}
\end{center}